「估邊間報社」執屋搵到1989年64嘅報集

今日執屋搵到本咁嘅野

最意想不到嘅係

想當年嘅文匯報點解會變成咁

如果以為咁樣代表當年有良心 咁可能錯啦
正如陶傑所講 佢地只不過係當年押錯注落民運嗰邊
例子仲有大把
eg. 689

唔係真心撐民主 而係賭緊邊一方會贏出權力鬥爭而已

ching呢個講法又有道理
可能現今好多報館都係咁

你睇到689我都睇到程翔，一樣係根正苗紅，當年做到文匯總編
只能講有良心既人文革死唔曬
但係六四之後就真係

支那人一粒標點符號都信唔過是常識吧

64之後唔係去曬美國就死曬